有無人 IB 戶口孖展要求今日（6號）俾尋晚多左50%

係 app 又睇唔到邊隻股票要加孖展， 要去碌daily report， 但係都係去到尋日。

tqqq之類?

無個D野呀。
美國得 T, SPG, MAC
會唔會係因為經阿侵今晚玩野加孖展？

個巿波動或者分類行業有大波波就會加, 好正常, 佢多數會預早一兩日電郵通知你, 除非你冇開到電郵通知

上次有電郵通知已經係美國大選個次。
同埋今次係成個倉多50%， 上次好似都無咁厲害。

anyway， 如果有其他師兄都係咁應該已經好多人覆左我， 而家睇黎係得我一個係咁。

今晚美股可能會好大波動
華盛頓會有大事發生
ib咁做好合理

我自己都係諗住過埋今日貝3市場反應先決定加唔加倉

你個倉係咪重倉某一兩隻股, 都係個句, 分散投資分散風險

倉得VOO,無升margin額

最種一隻港股佔1/4， 其他7-8隻每隻1/10左右。
同埋明明尋晚望都無乜野， 今日個孖展就要1.5倍。 最奇怪就係 initial margin 加， 但係maintenance margin 又無加， 真係唔知佢究竟想點。

會加架, 今晚一開巿或者十二點左右就加, 應該係期權有大波動先會咁

掉那星， 原來我D中移動正股+option要 100%margin
overnight 由16萬加到 74 萬。 CLS

你個名

最奇怪/好彩就係 initial margin 加， 但係maintenance margin 又無加， 真係唔知佢究竟想點。
如果maintenance margin 都加埋已經俾人斬左

short put?

yes

咩價咩月份
我用一通short 緊

我自己一月
36 39各5千股
先萬4按金

1月2月都有。

個margin唔係日日變?

就算價內44蚊都係1589一張

正常係呀， 我睇翻5號個時都係咁上下。 6號要全數

升返就cut左佢
咁多按金唔抵做

暫時無見到加左

似係你有中移動先係咁，因為除牌，預計有大波動先加你？